有無人睇試當真新片？腎仔加豪哥好撚正

豪哥扮林家棟個tone勁似
古天樂直程真聲咁款

推

寫實的天能

撚正師